係香港,窮而早年買落層樓果班人最慘

窮得徹底或者轉移資產上大陸果班,申請綜援申請公屋,又可以申請好多福利,根本生活唔憂,又可以提高生活質素,1,2代要上流根本唔難

反而窮又早年買落層樓果班人就最慘...供好又點,乜撚福利都申請唔倒,人工又唔高,攬住間屋但變相降低晒全家生活質素,仔女教育資源根本唔多,等於成家人d機會都少過班公屋撚

哇咁撚慘
咁我蝕底D,接收晒你間屋連資產囉
到時你全家就可以齊齊申請綜援
至多我教埋你白卡攻略
等你賺埋傷殘津貼

樓主諗緊點駁

早年低價買層樓都可以衝出黎嗌慘
唔知用咩方法屌你好

有左層樓打份風流工都得啦
必要時加按套現應急又得大把後路

賣左層樓捐晒D錢出去再排公屋啦.咁就幸褔架喇.